水炮車應對戰略

光復香港，時代革命

自推x1

自推x2

自推x3

自推x4

自推x5

自推x6

自推x7

自推x8

自推x9

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

不要說"推",

試著用hashtag：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

感謝靚聲絲打讀出 hashtag 無限loop

麻煩推埋上facebook IG

其實使咩策略。盡量避開大街。如需必要咪靠近兩邊建築物。佢夠薑射水。大慶d玻璃都俾佢射爆。賠都賠死佢

盡量避免空曠地方。咁佢只會係紙老虎

即刻走入商場有冇得諗

唔好玩啦，一定係即走

企去周大福前面，等佢射到一地金

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

見到佢出就應該轉場 唔好同佢硬碰硬
佢唔可以直接揸出黎就射 佢都要部署好先

打游擊
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課